終於唱咗今天我, 嘉年華開始啦喂

完咗啦, 成功啦
大家可以返屋企啦

樓主expect大家中秋去圍狗屋定點

不推文回覆

又屈, 我邊有叫你地做咩

樓主分化撚
fact checked

Wow, fack check咗咁叻呀

繼續唱歌繼續開心

啱呀
唔好學樓主做苦行僧

True

我見到大家攞曬樂器去夾band就好開心

我希望日日各區都係唱歌, 令大家沉醉開心既士氣

睇慣 日日都有人唔衝擊唔安樂
今日咪有人被捕囉 滿足未啊?

唔好見人話嘉年華就話人分化
樓主都係開po提大家
中秋一日就算 但近幾日連登熱門行動po正經po幾乎係零
新屋嶺po更加唔洗講
唔係話唔可以放鬆唔可以唱歌 但今日過後要重整心態啦

幾時講要你衝擊?你屈我定點?

唔係喎, 我當贏咗架啦
大家都好開心呀
唔係贏咗先開心架咩
咁咪贏咁囉?
係唔係我concept有問題?

今天我~

我會推, 連登實有人認同我既

連登原來個個都屈人屈上癮
原來唔唱歌等於要衝
唔怪得咁多冷氣軍師

你老母歧撚視我beyond啊

唱完歌既負評我
應該係唔敢認自己真係咁諗
又難怪既
咁樣認唔係啫係認自己攞贖罪券
唔得既唔得既

咁你想點撚樣 又唔撚講 淨係係到講廢話

有人被捕先代表做到野呀嘛

邊隻字有咁講過?
我話你終於失手係唔係笑尻你?

我咪話繼續唱歌囉

有口話人冇口話自己，你自己去衝囉

係呀, 一定係啦
我就冇咁諗既
你自己講埋出口
唔通你係咁諗?

你又知我冇衝?
我係唔係要每次衝完開個post同大家講再加圖片認証
你想我okay呀

自己睇

要屌唱歌都應該係915後屌
915真係好少人出嘅慢慢屌都未遲

屌唔緊要 比返d有建設性既意見黎
今日行動應該去邊做d咩？

係啦, 呢啲我出既post一定係分化
一定係想你地唔團結
有錯唔好講出黎
大家一team嘛
我認同呀
所以依家好支持唱歌

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

所言甚是，真係打仗都唔係成日出擊啦。

唔出擊嗰陣咪去步操、訓練，之後夜晚咪relax time囉。

咪唱歌囉
我有屌你地唱歌唔得咩?
我好支持添

唱歌又屌
和理非又屌
想點呀樓主
兄弟爬山，各有各做啦
唔撚係開post互屌

我覺得唔洗講咁多
大家明眼人一定feel到周圍既氣氛
我相信大家呢幾日做既野一定會成功既
祝你地馬到功成

我邊有屌, 係有啲人入到黎起曬鋼咁
你自己睇下啲手足

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

我有講過我有去唱歌咩？
我都好支持你發表下今日既賽後檢討

我諗應該要劫獄先得

呢個月唱左好幾次啦 岩岩落到黎？

咁你聽日衝邊度？利申核爆都唔割

手足我好欣賞你
但唱歌要緊
總有機會既

屌 乜都做咪有贏面囉

嘉年華成功都唔叫屌
仲細咩 捉字“失“

算鳩數啦樓主應該就係嗰啲圍狗屋又屌人送頭、衝又屌人錯timing、和理非又屌人冇撚用嗰啲

係呀同志
我係中共派黎架
呢度仲有好多呀
要唔要捉一捉鬼?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我都話冇講要衝囉
我話有carnival 都唔得?
唔係掛連登巴打?
你割唔割係你既事
我淨係想多啲人唱歌

賽後檢討就係好多人都有去唱呀
我覺得好成功
可以唱多啲

想

咁嘉年華失敗會唔會啱你口味?
會唔會係你諗多咗

核彈都唔割 純粹求賜教

何以 在海濱 劉細良
今晚陪你唱埋今天我
「今天我要雙普選」
嗌到喉嚨痛 旁邊嘅人逐漸加入嗌
但揸咪嘅佢句句口號都嗌足
係唔嗌 真 普 選
有後面嘅人大聲問點解唔嗌普選
有前面嘅人傳話佢聽到但佢唔嗌
聽到真普選 就播今天我

失敗乃成功之母
雨傘係時代老母
毋忘2014是怎樣開始失焦的

其實怨婦mode真係好煩

咁你想點

雨傘邊有失焦
無兩傘邊有今日
傻既
一層一層黎架嘛

香港人 我哋無得再輸 我哋唔會再有五年時間

大中華膠 泛民 同你講咗廿年 一步一步嚟 一步一步嚟將香港送中

我想多啲人唱歌

但你地唔會割嘛
無問題既

估唔到600幾都係分化撚

我都認為唱歌開始over
啲狗唔搞係因為完全無威脅到佢地

今日中秋 抖一日都唔撚得？

6000幾先啱呀
加油

起個底 疑似改過名既分化人士

唔夠，劫完要再衝上禮賓府割林鄭個頭落嚟先得

相信今天我既人 繼續今天我
講左幾撚多次

可以俾大家係慶祝節日之餘仲記得革命呢件事，有咩問題？
圍爐唱歌係可以令人有正能量同釋放到自己負面情緒，有咩問題？
一定要日日苦行先叫做不忘義士？個個日日睇埋睇埋咁多負面新聞，當中有幾多引起精神問題你又點睇？定係係你想個個都日日哭喪，個個depression 然後繼續自殺潮？

有時間屌不如諗下星期日點好過嗌
對家拎晒地圖開晒會啦

我覺得要呀
打仗聖誕都停戰啦係咪先

發悔氣有撚用咩

星期日唔批你最多都係流水行街
之後就會有RB同勇武

唔記得為死去既手足默哀

唔準唱我

收皮啦 由六月就怨婦
輸啦輸啦 日日都就黎輸啦得未？

頭先唱海闊天空.
我即刻擰轉頭走

見撚到你d回覆真係好小學雞 一味講埋哂d on9野 睇怕你都係個d港女性格 一發脾氣就咩都打橫黎講既人 唔係話你錯哂 態度好d真係咁難？

佢哋有實權在手 我唔割 但要屌

第一, 我冇講唱歌唔得, 更無講你地要衝 , 要搞清楚

第二, 苦行係幫唔到義士, 你我都知要點做, 但過唔過到自己個關係問題

第三, depression 你可以搵啲野去減輕, 但個問題係你環境唔變, 你情況唔會有改善

怨撚到

拉丁文廣東話
一個禮拜都唔使就玩完嘅野都要剎有介事去屌

難得你欣賞 入嚟推 做啲嘢俾佢哋睇你唔係淨係識分化

樓主不如講下今日做左咩咁巴閉等大家參考學習下

麻煩d勇武發個誓先
未光復到香港之前唔可以慶祝任何野 唔可以唱歌
每日起碼8成時間係focus係個革命度

一定係啦
睇幾個post就知我係點既人, 我覺得你好厲害
話我打橫黎講但又錯唔曬
咁即係點?

一言驚醒呀喂，啲見過生生死死既義士見到大家圍爐唱歌一定突然發現原來正能量可以咁黎，一定覺得正呀喂！
新屋嶺呀、被自殺呀既新聞可以全部當無事發生，一掃而空

915見

屌好撚多呢dpost上熱門做乜9

原來我個時會知一個星期就會完既
我明白啦巴打
總之就係唔準話
有咩都唔準話
係唔係咁?

有樂器唱齊啲又唔比 下下大叫123我地唱咁呀？

大撚把人現場叫915維園見呀

個陣你死撚左去邊呀咁？

唱歌還唱歌 唱今天我又真係多咗

嗚哇

收嗲啦

失敗撚
乜鳩都唔做，就日怨夜怨。
唔怪得D女都走人

冷氣軍事，what have you done?

含撚啦屌

中秋節大家唱歌又要屌，大家聚到氣更團結唔好咩？

記住14年輸唔係輸嘉年華

係輸係教條主義，教條主義唔一定係道德教條，苦行教條都可能係一種。

你覺得唔岩可以提大家但唔好屌，各有各做，你覺得唱歌會影響嘅咪唔好唱囉，唔洗屌既

你邊隻字見到我話唔比
原來有叫到915維園見就真係見
咁得閒飲茶應該真係會去飲茶
咁我都講句915維園見

呢排做咩咁多怨婦Po既
明明好多巴打都善意咁提醒返15號係有行動 有好多義士被捕要去聲援 一樣推得起
5毛大軍又出動？睇來“唱國歌”真係好敏感既事

比女飛完，就做憤青。
成日屌連登仔為樂

典型犬儒

冇實質plan又屌人唔做嘢,永遠好似眾人皆醉我獨醒咁

成個廢老咁 不推文回覆
屌你老母

第一次人鏈都有人唱啦，咁完咗未呀柒頭？

出晒文宣話今日一個都不能少,所以d人咪淨唱歌叫口號lo.咁都有得鬧，係咪痴線架

係呀我俾女飛呀
我好慘呀
你做既野同藍絲都係差唔多
都係人身攻擊
拿我冇屈佢
我都冇人身攻擊
原來講呢啲都可以拉落其他到

有人話星期日要騎劫民陣遊行唱歌？

我係番左屋企啊

定你仲想五年前玩佔路唔番屋企？

Show Blocked User - 沙雞

嗯

屌你老母過中秋都唔撚得？

其實啲人係睇態度嚟要
恥笑，反諷就會俾人屌分化
相對會聽意見嘅機會都細啲
所以我prefer正正經經咁提

問應該做咩
又笑人唱歌
又唔俾有建設性嘅意見

請善用起底功能

岩啊，革命係唔洗流血架，有邊個地方係和和平平咁坐下hea下涼下冷氣鳩叫一下就革命成功，話我知，我想去個到。

唱歌呢d支線任務可以做
但唔該唔好忘記主線任務

比人拉左個d手足
太子比人打死個d
新屋嶺比人虐打個d
係咪冇人記得佢地啦？

我又好想知你覺得今年中秋應該要點過呀？
要人地日日喊曬哭喪咁你自滿意？
我又好好奇你今晚做左d咩黎啦

係，你concept 有問題
未贏
輸緊都可以開心
因為今日中秋

唔理樓主係咪分化啦
歌可以唱 手可以拖 但絕對唔係主要動作 遊行示威 文宣 要保持憤怒 唔好習慣 唔好忘記 已故9個甚至更多嘅義士 1500人被拘捕嘅犧牲 無數俾人打到重傷 無數女義士俾人性侵 所有嘢都唔可以忘記
721 831 所有重要日子 要得到真相 同追究

唔好講今日中秋啦，早幾日咪又係靜哂，最日日起碼都要去太子拜祭義士啦！

成隻小學雞咁
Btw hot dog

唔好講中秋啦
早兩日已經有人唱完歌係到跑圈係到玩
比人拉左個d手足係入面比黑警打
你地係出面唱歌係到玩
比人拉左個d有咩感受？

睇得出呢位巴打唔係分化撚都好偏激

想問612到而家你有冇唱過歌